深水埗唐樓好多劏房，老人家同基層家庭好多

好擔心佢地催淚煙入屋根本冇得走！

今日咁樣撚利君牙，南亞仲唔全部歸邊？

發夢走去個邊引班狗放tg，然後又可以小佢地